Hij stond op met mijn twee handen in de zijne en terwijl hij naar beneden keek in mijn gezicht - ik vrees dat ik erg veel bloosde - hij zei: "'Meisje, ik hou je hand vast, en je hebt me gekust, en als deze dingen maken ons geen vrienden, nooit zal er iets gebeuren.
Bedankt voor je lieveling eerlijkheid voor mij, en tot ziens.
'Hij wrong mijn hand en nam zijn hoed op, ging regelrecht de kamer uit zonder achterom te kijken, zonder een traan of een trillen of een pauze; en ik huil als een baby.
Oh, waarom moet een man het leuk vinden dat wordt ongelukkig als er veel meisjes zijn over wie dat zou doen aanbidden de grond die hij betrad?
Ik weet dat ik dat zou doen als ik vrij was - alleen Ik wil niet vrij zijn.
